當年小學生八神太一拯救左數碼世界，係咁小學生習近平一樣可以拯救現實世界

習近平的和諧徽章時空進化啦

唔好侮辱太一

呢個好笑

太一係被選中

習小小係無被人選過

諗起主題曲，再諗一諗習種個樣

有沒有人反對我成為被選中的細路？沒有，沒有，通過